頭先見到成條街都係小強，香港真係越黎越污糟

日光日白幾十隻小強周街走
食環唔做野

就來有天災

係咪就打風

圖呢?

地震

柒弟走得摸啦

香港都唔係地震帶

居然冇圖
呢度仲係咪連登?

香港就快滅亡,世界快將末日

連登仔係咪咁想世界末日？
我話條街污糟咋，個個扯到去咩天災地震

reference下巴西預言家單野 你都唔撚明
平時淨係留意街邊曱甴？

迷信

自己屋企唔留意
唔通就要留意哩啲無謂嘢?

香港點會有地震

日光日白 成千上萬蝗啦

人類滅亡個陣小強都唔會消失 點滅佢地

巴西著名預言家朱瑟里諾數年前曾「預言」香港中環將於明日早上發生7級大地震，有關消息及文章近日再次在網上瘋傳，引起部分市民不安，甚至有市民特意致電天文台查詢。天文台回覆《晴報》時強調，批評有關「預言」毫無科學根據，切勿輕信網上流傳消息。

7級半地震

地震呢